覺唔覺講唔好俾仇恨上腦，自己變成藍絲黑警好似d人做gym怕做得太大隻？

屌你人唔笑狗都吠
爆藍鋪又無偷野又無搞到客人，有原則道理去做既事，你拎黎同藍絲黑警比？
咩叫對唔準政權？呢d藍店為政權說項賣命，indigo篤灰，中資送錢俾中共維穩
好啦要對準政權，想問你點對準？四個月黎夠準未？幾多個手足俾人拉左？
宜家be water快閃做其他野你又唔滿意，其實你想點撚樣
另外一單，廢老拎刀斬手足俾人私了班阻膠話同黑警有咩分別

根本你班廢柴阻膠就係意志唔堅定左搖右擺，成撚日念茲在茲就係個民意
宜家黑警一槍打撚死手足呀想屌你老母民意
跟手語氣極差一副教人做野咁款
其實真係好撚柒呀

笑撚死

唔洗你地教人做野呀

自己知自己做緊乜，知道自己爭取啲乜就可以了

對住弱勢一方呼籲唔好走火入魔變成惡龍 心諗屌你老味笑撚死

呢個比喻好好笑

咁你清楚自己嘅位置同能力咪得囉

火魔法 黨鐵 獅鳥 裝修
有邊次佢地冇出黎叫唔好
次次都係個堆理由

高端化妝之學術討論

左膠要永續社運呀，明唔明呀

屌你老母隔離post班傻仔

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

連登仔之前被人帶風向，話唔掛赤納粹旗喎。講真，港共電視都識淡化支旗既叫法啦，中共唔係會對號入座呀嘛？！

CHINAZI唔得
ANTI-CHINAZI啦咁

屌得罪講句呢班撚屌真係奴才黎

好撚好笑

唔係講笑，認同！
我見好多新出既聯署仲係講緊制裁、制裁（應該係班撚屌寫），但更有力（有真．香港人提出升級「五大訴求」）既聯署卻無人理…

屌你郁d話人為左爽會失理智
同班廢柴話唔想變左太大隻一樣

呢班撚屌勁煩
留係屋企念力救港啦

無可否認
成日搬梁天琦句野出黎係好煩膠

麻包袋都唔敢學人講怕變黑警
藍絲係街鬧你唔敢開聲還擊
算啦